\phantomsection \label{subsubsec:#codelatex}
\addcontentsline{toc}{subsubsection}{#codelatex}

% Le tableau complet présentant une ressource

\setlength{\tabcolsep}{0.125cm} % Marge des colonnes
\setlength{\extrarowheight}{2pt} % Marge des lignes

\arrayrulecolor{ressourceC}

\begin{minipage}{\textwidth}
% 1er tableau : Nom/Code/Heures
\begin{tabular}[t]{|P|T|}
\hline % 1ère ligne : code & titre
	\cellcolor{ressourceC} \textcolor{compCAp!20!white}{\bfseries \hypertarget{#codelatex}{#code}}
    & \cellcolor{ressourceC} \textcolor{compCAp!20!white}{\bfseries #nom }
\\
\hline % 2ème ligne : semestre
	\textcolor{ressourceC}{\bfseries Cursus}
	& #cursus \\
\hline % 3ème ligne : Heures
\hline
    \textcolor{ressourceC}{\bfseries Heures préconisées}
    &
    \textcolor{ressourceC}{\bfseries Formation encadrée} : #heures_gt_but \\
\hline
\hline % 4ème ligne : Parcours
	\textcolor{ressourceC}{\bfseries Parcours}
	& #parcours \\
\hline
\end{tabular}

% Description
\begin{tabular}{|G|}
	\hline
	\textcolor{ressourceC}{\bfseries Description} \\
    #description \\
\hline
\end{tabular}


% Mots-clés
\begin{tabular}[t]{|P|T|}
\hline
    \textcolor{ressourceC}{\bfseries Mots-clés}
    &
    #motsCles % {\csname Rmotscles\CODE\endcsname}
    \\
\hline

\end{tabular}
\end{minipage}
